大學畢業，就30，搵16k

我見唔到希望

利申非專業科grad

介唔介意講讀邊科？

24歲，無目標欠緊巨債，你問我答

屌你老母
早排你24歲
咁撚快30歲？

Soc sci

就30啦屌

邊間？

24同30差好遠

痴線

24歲，零積蓄，人生已完

繼續吹.jpg

假膠

無論幾多歲，都應該考政府工